十一月頭 高雄墾丁遊 有冇巴絲係到一齊食飯

晏晝四點幾機 有冇同行巴絲

Pushhhh

高雄很悶，不了